如何令家中年長親人容易d接收到外邊既實際資訊呢？

是咁的

要知道好多長輩既思想已經根深蒂固，要改變佢地既想法唔可能係一時三刻既事。
所謂家家有本淫賤的經，要解釋又唔想傷和氣的情況之下，我噚晚等佢地瞓咗之後唔小心幫個電視洗哂CCTVB d台，而家佢地要睇新聞得返now 同cable。

希望對大家有用